心血來潮想買隻pg玩下 有乜要注意

邊隻pg抵買
隻獨角獸好似幾抵玩咁
千零蚊有全身燈

燈要另買 成4舊水喎巴打

唔係啊...
sf又唔太想
啲金色好土
有翼又mk

注意自己屋企有無位擺

突擊

齊唔齊裝？

隻00好似幾正